點解冇咩人戴暖手套？

個個條雙手插袋，又縮下縮下咁

香港人最鐘意日本，呢d幾度天氣好多日本人都有，美觀實用

有病毒唔好搞

d人摸完d野，再伸手入袋取暖仲易中招

點捽手

除左手套捽，而且戴手套之前卒

咁戴住手套咪唔可以掂野

用唔用到手機先

可以掂野，用消毒酒精噴手套

而家有唔少手套特別設計可以

google下暖手套 電話

點解有人負評？

真心俾建議大家，唔使冬天雙手插袋縮下縮下咁

即使冇爆武漢肺炎之前，香港人冬天都少用

搓完手先放袋啦當然

戴左隻手用起上黎唔太靈活

你坐左幾耐呀

有好多用料差,要大大力捽先touch到

剪左隻手指公佢

大把用到啦。。

如果踩單車同電單車真心要用，唔係凍死對手
不過普通少人用左，多數老人家先會，我諗唔興外形樣衰同唔方便